# Tabs

Компонент табов. Принимает в себя массив табов и рендерит их в ряд.
На каждый из табов можно повесить обработчик события onSelect, либо представить таб в виде ссылки.
Также иметь возможность пометить один из табов как активный.